香港人真係慣左，仲講咩革命

朋友影的， 12月16 日 零晨SUKIYA すき家門口

零晨01:33 排到轉彎

零晨 02:33 仲咁多人

警旺角射多枚催淚彈拘多人 學生記者被射中顴骨流血 記者中椒
立場報道

其實大家已經慣左食食下飯有狗衝入嚟指駡，行行下街有狗衝入嚟扑頭，一落樓就食tg. 要有心理準備但唔可以覺得理所當然！

我好擔心有一日大家覺得警暴係習以為常既事...

好多人已經開始慣緊
唔係講笑
一開頭個個睇新聞：「哇屌你老母死黑警」
中期：「屌又黎」
依家睇到費時睇

係，我身邊已經有朋友係咁，而家淨係去民陣大遊行。我驚遲啲連遊行都唔出嚟喇...